今晚有冇人好想大喊出嚟

無力感好重

無事 只有有不屈的心 我地係會戰勝歸來

香港人唔係一直叫緊攬炒咩？喊乜呢？

524見

請大家記住 煲底見

點解喊？
政府走一步嘅效果
已經好過死一班勇武嘅效果

加快全民覺醒

樓主喊因為唔想？

只有焦土，先更多人有切身感受，更多人醒覺

唔係預左革命必經階段黎嫁咩 我同你講最大無力感係比人拉比人殺果陣咩都做唔到
今時今日放條垃圾法出黎就黎講無力感?
咩叫攬炒 唔係預撚左嫁咩

冇

510個日見到咁就已經好無力
然後到上星期五發生既事
每個星期都有新野

想喊就喊啦
喊完要有力出返黎面對